{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69821&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주하이맘키즈가족펜션블랙"
    },
    "text": "ヒーリングペンションはキッズ客室がリニューアルされ、家族連れでの宿泊が可能で、宿泊施設は清潔できれいな専用渓谷と広い庭があり、ゆったりとくつろげます。 また、屋外プールもあって水遊びを楽しむことができ、四季を通じてバーベキューを楽しめる空間も用意されています。 周辺にはムルマルグム樹木園、祝霊山自然休養林、加平樹木園など多様な観光地があり、多様な活動を楽しむことができます。 ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 バーベキュー施設は申し込んでご利用いただけますし、最大人数を超えることはできません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。ペットの出入りはできません。 火災危険物質の使用やゴミ処理にも制約があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリングペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヒーリングペンションには清潔できれいな専用渓谷と広い庭があり、屋外プールもあります。バーベキューを楽しめるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションの客室はどのようにリニューアルされましたか？",
            "answer": "ヒーリングペンションのキッズ客室がリニューアルされ、家族連れでの宿泊が可能となりました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはムルマルグム樹木園、祝霊山自然休養林、加平樹木園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には条件がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は申し込んでご利用いただけますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理には制約がありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用やゴミ処理にも制約があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "ヒーリングペンションの料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつでも利用できますか？",
            "answer": "ペンションのプールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 477
    }
}